香港人其實得返兩個選擇

全民和理非：無限期大三罷，直到政府回應訴求
全民勇武：武裝起義，佔據要點，推翻極權成立新政府

雖然兩個都好難達成，但都想拋磚引玉，等大家一齊認真諗下討論下運動之後嘅方向，點先可以令政府真正回應我地訴求
P牌仔第一次出post輕力d屌唔該

10月2號，全民三罷，多區開花，武裝起義！

第一點做到就唔洗第二點

好心痛啊diu

兩樣可以同時做, 全體進入戰爭狀態之後全職抗爭

大方向都無錯

排中國人 排警察 奪回主權啦

好想推

push

大三罷日日機場測試

一個星期試一兩日真係冇咩影響當打風

你試三個月

話係另一回事

佢地都冇可能日日守機場守足三個月

依個已經低成本

但係都做唔到啦

邊有可能係香港長期三罷

和理非掂，就唔需要勇武，傻猪🐷

願榮光歸於世界有無得諗
拉印尼，新疆做落水
全球既民主話題
各國都要出手，最重要梗係美英

市民冇武器，只能打游擊

機場宜家網上一吹雞就重防難入又難出
如果轉和理shop諗唔諗得過?
大三罷 日日去自己區嘅黨鐵商場?
黨鐵無收入+將示威對旅遊業影響最大化?

你一星期一兩日緊係當打風

佢可以三個月重防機場咩

佢重防三個月一定玩埋自己的

你和理shop落商場佢地咪最多唔做生意

你勇武又有成本

和理飛只係和平入機場

燒壞腦 仲求政府回應五大訴求
就當政府回應左 咁下一步點？當無事發生？光復左香港？完成左革命？

其實國際戰線宜家都做緊，但點都要靠香港人自己攞返屬於自己嘅野

又係
但要玩日日機場測試第一件事係無限期大三罷到先
唉

唔洗一開聲就笑我嘅
即係你想要第二個option，武裝革命？

你個Binary根本不設實際
你知唔知咩係革命？
革命唔係單係走出黎同政權 不公對立
搞得革命你亦要有心理準備犧牲你現時擁有既安隱

武裝革命與否只係途徑
俄國十月革命都唔完全係武裝革命 都係先逼沙皇成立議會制 再逼埋沙皇退位

最重要反而係心態要改善
第一 一定要當自己一定會贏
第二 要諗下革命後行政 架構 制度上藍圖

好簡單 成日話搞革命搞革命 咁革命完之後點？
籌組左臨時政府未？臨時立法會呢？

而家好多人係空口說白話 一味口講搞革命 但根本所做既野係送頭
老老實實 日日咁上街 對立面只係警察 真係燒到高官果疊咩？
與其送頭 不如睇下泰國 湧晒去機場跑道 佔領政府機關

香港人唔會罷工, 死左條心佢啦...
不如叫佢地收工放假多出黎遊行~ 搞死香港旅遊業
香港愈亂, 經濟同樣都會差,
時間一耐點都死
要香港人罷工, 難..